覺唔覺佔中之後香港越嚟越熱

回歸後天氣愈黎愈熱

咁你肯定好廢

改革開放之後全世界都愈黎愈熱

衲dee幾時射鳩個太陽落嚟